一句講哂 知定唔知

香港人五一黃金週

-階段一(4月30號前):
只要商戶在活動期內為客戶提供優惠，即可參加登記成為🖐☝️黃金週商戶 ，參與商店將會在各大網絡平台進行免費推廣。

-階段二(4月30日-5月3日):
推廣五一黃金週活動及參與黃店， 顧客於優惠期內購物時使用手機出示宣傳單張或推廣代碼即可獲折扣優惠。

*一切優惠由商戶自訂, 本活動平台絕不干涉及負責任何商戶利益。

商戶登記表格

Facebook

Instagram

詳情請參考✋☝黃金週活動
Telegram Channel:

查詢
Telegram: @HKGoldenWeek
電話/whatsapp: +85254912109

主辦平台(排名不分先後):

🖐☝️黃金週活動Channel

香城online

終極黃藍地圖

民間記者會

香港良心guide

#五大訴求缺一不可

買黃店食黃店

🖐☝️手勢

影相Tag🖐☝️黃金週

口號

五大訴求
缺一不可

有遊行就遊行完去黃店差電

振興本土產業

有好多本地製作人 網店 小店都係黃需要大家支持

光復香港

時代革命

推呀

🖐☝️黃金週